關於whatsapp backup

話說我whatsapp有個對話嘅Media全部無過落以家用緊部電話到，淨係得文字

但我新機已經開始用緊，唔知點樣先可以將啲媒體過埋去新機到，又唔會搞到無左啲對話

問過Apple啲人話無得merge埋一齊
於是send左email俾whatsapp又答答下又無答我

呢個係以家部電話嘅whatsapp，我舊機個啲仲係到㗎，但唔知點樣link返

呢個係whatsapp嘅回覆，我唔係好明。如果我restore左舊機嘅backup，咁我以家用個部電話開始嘅對話會唔會無左？

希望有好心人可以解答下
搞左好耐都唔知點好，時不時攞返舊電話出黎睇，又驚一日壞機以後都無得睇